有冇人做野一定要播啲聲先有效率

唔係播歌，播歌反而會成日留意啲歌詞而分心
我通常播開人地嘅直播
夠長，耐屌
最近都試過播gay ma，效果唔錯
仲有冇其他選擇

Search “productive morning” and “meditation” on Spotify